突發，中國正式全面封關！

【Now新聞台】因應疫情持續，內地約三十個省市和自治區，啟動突發公共衛生事件一級應急響應，內地周一起會暫停所有旅行團和自由行。

中國旅行社協會官方指，內地旅行社和網上旅遊企業，即日起要暫停經營旅行團和代客訂購機票和酒店套票，已出行的旅行團可按合同，繼續完成行程，但要密切關注遊客身體狀況，周一起，所有境內外旅行團和自由行要全部暫停。

據報北京市周日起，所有道路省際客運亦會停運。有客運巴士公司表示，已經停運全部跨省機場巴士，至於海南省政府亦決定，三亞市各大旅遊景區景點即日起暫停營業，恢復開放時間另行通知。

廣東省商務廳就宣布，暫停一切大型經貿活動，原定在人民公園舉行的月季花展已經取消。

至於周二由上海上港主場，對泰國武里南聯的足球亞冠盃附加賽賽事，將會如期舉行，不過改為閉門作賽。

Push

聯署要求將香港真普選納入為trade deal第二階段條件：

Trump已公開講過香港民主運動會同貿易談判第二階段有關，趁佢病囉佢命

停自由行唔等於封關 仲有班支那人但拎香港身分證架呢

唔怪得777唔撚封關

推

柒婆大開閪門，死不封關！

港共冇可能唔比香港身份證既人入境，再講呢幾日幾撚多港豬去支那拜年，幾日後一車車落番黎播毒

停入去唔停出去

周一起，所有境內外旅行團和自由行要全部暫停。

唔好啊 玩多陣先啦
武漢病毒君點感染多啲支那人

即係黎香港既自由行都停哂？？？

林鄭又被做野

只係避免全國大串連

我都覺得好難以置信，但佢真係咁講
周一起，所有境內外旅行團和自由行要全部暫停。

支国連所有出名既景點都停晒

即係所有大陸人唔可出入？
但香港去啲廢老可以返嚟？

上海迪士尼都停開就知上海真係變左疫區

班大陸西彩你有味

擺支噴火槍係關口見人就燒啦好嗎

現在是不是還有每天150+來香港？
逃生門？

係，希望佢真係做到但身份證居港權一定比入，拜完年港豬落番繼續播毒

姐係黎唔黎到香港？

好難置信

巴打邊到睇到

周一起，所有境內外旅行團和自由行要全部暫停。

應該得番有香港身份證既支那人黎到香港

封關依樣野中國香港都可以各自做
但林奠偏唔做 俾曬強國做
之後佢又日可以日洗洗"係習近平主席既領導下 疫情已受控"

柒婆閪痕唔封得

佢地圍內繼續傳播咪幾好

好想知唔驚相信政府嗰幾個支那人點

香港搞了8個月
武漢只用了8天
兄弟，真攬炒，我只示範一次

柒婆要聽命令，而家習種御駕親征柒婆冇咩好做

笑左

單程證嘛，每天150個來香港？

正呀 冇哂自由行黎香港

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

應該代表再冇支那人落到黎香港，習種做埋柒婆個份，有理解錯請大大力屌，有身份證既支那人先落到黎

柒婆話封關不切實際！

cant believe 黎得咁快
希望是真的

好

唔太清楚啲字眼
自遊行感覺似啲travel terms 講真
佢地黎香港唔用自遊行（旅遊）是咪都有其他visa/通關文件可以用？

有香港身分證嘅是咪可以入

習總直接order，柒婆做奴材要等命令無得比

推到有人入黎解釋下好驚開心錯

咁有香港身分證嘅支那人又好難唔俾佢入嚟嘅

放心 啲人一定偷走

所有境內外旅行團和自由行要全部暫停
只限境內, 即係去外國就得?

我屌...

已經好多大陸人落咗來拜年啦，係咪勒令佢地返去先

台灣人美國人都會接係武漢既當地人回國雖然我地係被殖民

內外

屌 仲以為鎖國 快撚啲啦終國 咪撚再害人

咁香港係境內定外

實擁哂入大城市

我睇中國新聞唔覺有話停自由行
只係話旅行團同埋機票+酒店package停

周一.....
有咩咁值得開心 而家係星期六咋...

反而我覺得係更加突顯到柒婆係puppet leader，習種冇命令佢乜都做唔到

大陸政府機關都唔開門 應該唔會有批文拎到單程證卦

封咩關 自己揸車周圍走唔得咩

問題是上面其他省街上少左好多人, 被傳染嘅載體唔再有

屌啦，大把人返完鄉下返香港，呢啲都係帶菌者

其實中共係咪想封晒成個中國
幫自己翻身

而家咁大獲應該唔得閒玩殖民住

停自由行？但好過黎香港係搞咩L簽即時關口批

我諗無國家會唔比自己人入境，雖然佢地多數係藍絲新移民

你唔洗擔心，支那人本性係封都封唔住，講勇武逃走，佢地勇過你，唔記得幾個月前雪櫃偷渡凍死埋？

香港應該計外下話
支那飛香港（去/返）都係國際線
而且要帶證件（香港人返支卡；蝗護照/乜叉一簽n行）

唔駛再諗住hold 起d 旅客威脅人地

一直以來有商務簽證, 工作簽證, study visa, 有一種好似係文化交流簽證(即係參演參展嗰類)
但唔會一般人申請到

如果中共有心封鎖國家，批核應該更難

鎖國

係咪只向香港開放?

係咪feel到呢單野真係會搞到支爆

仲有返班返左大陸既on9,最好唔好比佢地返黎

未fc，話停自由行既只有香港傳媒，我覺得似解讀錯誤
將機票+酒店package同自由行簽注混淆咗

柒婆被封關

所以我都唔知佢具體點實行自由行點擋？

果然係天琦出生地

Agger, 學倪匡話齋，共產黨講嘢你都好信？
封關啦香港

而家都差唔多星期日啦 即係仲有一日會衝落來？

我都係refer to now新聞咋

仲有漏洞 有香港機場飛嘅機票都入到境

澳門賀一誠夠係傀儡，但人地係非常時期真係有做野同將澳門人擺係第一位，林奠既所作所為絕對係佢自己個臭西格決定

淨係攞雙程證個班都仆街
分開計

根本呢個時候仲返大陸既真係死有餘辜

利申：我自己都有大陸親戚(仲好多添)，但我已經準備幾年唔會返去，我老母今日先長途電話同班親戚炒大鑊，佢地仲可以話相信政府呢Ｄ說話，好撚癲。。

林鄭條廢物真係

停左自由行都唔好太樂觀 好多人會返鄉下 仲咁多年黎既每日150

自由行都要簽證，唔批就唔會有

係咁打香港幾巴

暫時得香港media咁講
怕大家開心得太早

我覺得只係代表賀一誠有中共命令比佢一定自由度做野only，不過點都好過柒婆

自由行點停？

自由行無話停喎。。。。

唔係咩一簽唔知幾行咩
同埋之前新聞話有部機自助搞到

所以自駕都走唔到？會比中共關口擋住？

而加傳到咁先停就算吧啦

香港media互抄，解讀錯誤，99%又炒車

D人頭暈身慶就去醫院交叉感染，難講....

留名睇林鄭又出嚟領功當自己做左野
靠林鄭香港真係收得皮
多得支共封關

香港不嬲當境外
機票酒店都任買唔受國內監管
今次真係焗曬d人黎香港，仆硬街

一日爆過一日

深圳一周一行（一年52次）
其他地方三個月兩次或者一年兩次

境內外呀屌你個盲閪

正常就係，特別通道就你懂的

推 呢個 似炒車
支那點會放過放大禮比香港嘅機會

wowwww

有錢人權貴先走到

佢當唔當香港算唔算海外先?

順便鎖埋國

同求

周一會唔會太遲
周日啲人都衝曬落黎

但佢地有香港身份證既話可能當外國人處理

食野味出事果條友做得好

大家小心炒車，中國新聞未話港澳自由行停

單程證申請都要幾年先批到

咁即係好大鑊！戴口罩啦，巴打！

佢話境內外旅行團和自由行都封曬，理論上就黎唔到香港

自由行都封？

咁好死？

香港屬中國境內

罷工救港 功德無量
請加入工會

屌啊，希望唔好開心錯

周一阿，仲有幾多個鐘阿

真係來香港個d自由行?

就算境內都停

深圳黎呢？

重有啲"回完鄉"返嚟香港嘅所謂"香港人"

Pin呢個先

Now都炒車 都幾垃圾

有冇方法走到？

林鄭月娥好似失去左神秘力量

堅，個親戚下個月歐遊都一被取消

鎖國了

有身份證真係好難阻

無計佢地有身份證

Me too
心情算放鬆番D

我嘗試fc咗好多次，中國媒體只係話旅行團、酒店+機票package停
並未提及港澳自由行

如果歐洲都取消，無理由黎到香港啦掛

好彩

竟然落習大大面

借位po

非標題黨,一場肺炎睇得出運動已經收咗大半皮

依家係fc唔到自由行批唔批

一日

唔封自由行無用

點解我搵唔到
有冇source link

搵唔到篇報導嘅

咁都好啲⋯⋯

好合理喎
啲賤民去香港搶資源
緊係權貴先有資格嚟香港搶資源啦
仲有搞到香港變第三疫區
咁走去外國生活又冇咁方便

仲有深圳一周一行

唉，起碼少得幾多得幾多。深圳好多一簽多行啲pk。

人地就冇呢個問題咩，你睇人地有冇理？人地話做就做頭也不回，香港政府係唯一做事婆婆媽媽

Fake news
拉

佢跟團定自己簽証？

團

明天星期日係支支最後逃亡出境嘅機會, 包保大把支支衝關落嚟香港, 今次香港酒店一定發發囉!

中國自己都主動停d人流動 香港政府仲係咩柒都唔做

無自由行？

問咗深圳旅行社，自由行聽日仍然可以去香港

大陸疫情已經不可控制、病人已經在廣州大量傳播
下一波將會到香港，只有全港大罷工/病假才可以救香港
停止中港之間所有人出入、返港需要隔離
香港極度脆弱 ，災難當前不論政見、全力罷工/病假SL救港

支那媒體唔講好正常呀, 佢地都隱瞞慣
但去到Now依啲規模嘅媒體
真係咁失策, 又黎一單江澤民死訊?

嗱 老老實實
黨領導應該叫香港政府封關先
因為如果香港出事，全部人中曬肺炎，
冇得將人民幣經香港換美金，
又冇得借香港向美國出囗，因為香港本身有美國比嘅特殊經濟待遇
應該唔會有人放棄一隻生金蛋嘅母雞(香港)啩

聽日星期日，新聞係講周一起喎，巴打不如再問過

弱弱一問：「自由行」可以點樣封鎖
唔係就咁買左張機票，要出都夾硬出到國咩

唔可以咩都反
我希望係真
對醫護手足條命好重要

真係得一次

封關

解讀錯誤，此自由行非彼自由行
似乎係block9咗出國跟團+出國自由行
港澳自由行未有影響

商務簽證同工作簽證呢.....
仲有港澳通行證同在國內定居香港人

會唔會好多人一早有簽證？

敢問手足幾多歲？
係咪未有passport, 未試過出境？

比人發現佢地間嘢有帶菌者真係唔慌唔發。

柒婆又同上面搞作對

班新年上去嘅廢老會返嚟

上大陸微博好似唔係話停自由行喎
係停止旅行社買酒店加機票套票(自由行套票)

支共自己玩鎖國, 咁都冇人出到嚟, 香港仲駛乜封關

香港唔封, 因為仲要俾攞咗外國護照同香港身分証嘅支支嚟香港避難

但係個問題係佢硬係要衝關既話，衛生局係用人道理由去接，所以都一樣係仆硬街

大鑊

唔係星期一先停咩?

我意思係如果嗰個人本身已經一早有簽證/ 聲稱我自己只係去探親之類....
要離境應該都可以離到㗎

香港不嬲當國外
淘寶都唔包郵嫁
佢真係block出國自由行緊係包香港啦

問咗第二間
對方話一切正常

同上次沙士一樣, 跟住到封酒店

咁佢真係執行呢個policy咪走唔到囉，中共做乜都得架啦

屌
次次一話封啲支那人就恐慌性咁走哂出嚟
死都要野落人地到

周一起停自由行
即係預料聽日星期日+星期一勉強走到？

屌，加速死亡，實湧晒過嚟
一停就即刻停啦 玩預告做乜7 唉

同埋就算香港當境內，佢境內已經都禁止旅行團同自由行啦

Now tv 講嘅應該係
中國唔比國民出國旅遊，不論跟團形式定自由行形式
但港澳自由行簽證應該如常

佢停「自由行」嘅意思係純粹停咗旅行社嘅套票售賣
如果我帶菌者想走嘅自己同airline買機票應該都走到

打咗電話屌維尼不設實際未

中國所有省市全封，香港例外

好撚hard core! 正正

希望佢地可以死番係上面 唔好落黎香港害人

Trump: 代美國人多謝你

疫情已經受控

我屌佢老母咩，會唔會係停曬國內旅行團同自由行，但淨係留番港澳自由行？中共係咪on9架

香港一定係境外
唔會係內
去唔到歐洲日本就一樣黎唔到香港

佢哋真係可以唔理經濟直接封

中共唔會淨係留番香港澳門繼續批自由行咁撚on9掛

再唔封就唔洗理經濟

仆街咁多支那人有香港身份證

好同意你既講法...探完親返黎果班人真係好危險

聽日你可以打去深圳d旅行社問下
反正我呢邊暫時未收到風話停港澳自由行

冇用，仲有一班死港豬死都要番去支那拜年，都係會變成帶菌者帶埋d病番香港

支那旅行社agent on99 嫁
問佢地唔算fc
可能驚你退錢姐

或者再等下新聞啦

會唔會係咁, 支那封鎖左消息
唔俾星期日啲支那人湧撚哂去香港, 再傳去世界各地?

其實講完我都唔覺支那會咁好死

出國唔可以，港澳屬於中國一部分，所以一齊如常，大陸人去唔到日本泰國、你估下佢地會去邊避難？去邊度醫病？

如果係咁擺到明係害香港同澳門

班拜年友冇得退飛

停埋自由行, 你可以理解為不能因私人理由出境/離開居住地=鎖國

係國內你買唔到巴士火車飛機票, 所有高速公路有RB, 酒店到旅館招待所不收外地新客, 甚至外來人員要到當地公安局登記及被集中管理

話唔埋遲吓仲會係嚴重爆發地區封城封網, 等你自生自滅

777: 封關lu

唔俾星期日啲支那人湧撚哂去香港，呢個推論得唔錯

話說點解我搵唔到賀年嘅emoji

點解剩係醫護罷工？應該全民三罷呀！！！

如政府沒有回應防疫五大訴求，否則初五全民三罷！

1. 立即關閉中港各關口
2. 呼籲全港市民外出須帶口罩，並確保市民有充足口罩供應
3. 宣佈學校無限期停課
4. 向中國發出旅遊警示
5. 遣送非本地患者回國，減輕本港醫療系統負荷

可能係唔俾星期日啲支那人收到風湧撚哂去港澳，#228推論得唔錯

LIHKG App 未更新？

支那係把口話港澳係一部分
實際所有措施同安排都係當國外看代
總之唔去得外國都唔會黎香港
而家係要fc係咪停哂所有旅遊就ok

維尼做埋777果份

更咗

now同支那新聞既共通點：旅行團同自由行去支那國外係周一停曬

唔好低估佢地聽日同後日既行動力
會湧曬過黎
咩叫習種做埋佢個份，預告兩日俾帶病人士走棧啊！佢突然唔俾先係做埋7婆個份，訓醒未

而家預告成2日=加速我地死亡咋
而家得邊d國家西門大開？

自膠支那新聞都好似無提自由行

香港中國一部分呀
唔比出外國影衰中國
但可以瘋狂中出香港

支爆喇，柱光啊

樓主俾左假希望我
我真係開心左一下

咩世界，雜總竟然做埋777個份、777依家到底諗緊乜

仆街, 即係有一日緩衝
聽日真係屍殺列車/飛機

你係咪收到風

落來嘅會唔會直送隔離營先？唔送都係冇用㗎喎

星期日應該好多人衝嚟，趕尾水

武漢獨立

境外咪即係去外國LAW
香港都計外國

支那難度
唔使擔心

可能真係淨係旅行團...D 人依家拜緊年，果D人之後都要翻去做嘢？之後又一次人口大轉移

777被封關

買即日好難wo
一係天價
一係一早賣哂啦

星期一開始一冇大陸人

真係好 應該會少左好多人

中共視香港為境外，但屬國內

全力向全世界輸出

唔好傻啦偷渡都偷渡落嚟啊
佢唔封關代表你有本事行到去關口佢就一定收你入嚟

sars就係因為政府唔夠果斷先死咁多人
睇黎政府又想黎多鑊

一早四散晒啦
仲要林鄭唔肯封關，新年之後肯撚定爆鋪勁

係嘅,雖然d口罩made in wuhan

我有屋企人去左支那
知道17號復課即刻改車飛

好撚亂
如果唔包括香港，咁就大檸樂，仲唔衝撚晒嚟香港。

777:香港係一國二制

CLS

up

最怕玩玩下落哂黎玩

自由行都要過關！關口唔開點過？

封關唔等於鎖國
班撚屌仲可以入到香港

28不鎖關
29不上班

仲有好撚多NDS 屌

唔係wo
淨係賣車飛 船飛 機票唔得
咁行路出去?.....即係可以行路出去香港 馬交 越南 印度 俄羅斯?

我地需要羅湖長城

入境frd話停左自由行仲有探親簽同商務簽

屌即係仲可以黎香港

新移民呢？

星一開始？

未計 支那專材 同支那學生 佢地唔係自由行

鎖國,777又贏

咁開心？

有香港身分證果班呢

嘩

中國返嚟嘅，全部入新彊嶺隔離14日先放生啦

整理一下消息先

現況 :
NowTV - 支那全面封關, 停止所有旅行團同自由行
支那媒體&旅行社 - 只停旅行團, 自由行正常
現時未能FC邊一邊炒車

假設可能:
1. NowTV炒車
2. 自由行只限支那地區, 唔包括港澳
3. 支那封鎖自由行消息, 防止星期日大量支那人湧入香港, 再由香港出境

真唔真呀

境內應該鎖高速公路關口

姐係啲支那人唔可以返大陸？
放過我啦我屋企個大陸親戚係咁咳

用緊急法

反而想知剩係停國內自由行 係點樣停法
即係例子：唔比廣州去深圳？

兄弟 自求多福啦

港共係冇可能唔比香港人入境,但支那可以唔俾香港人出境

只要深圳同澳門仲入到黎香港
肯撚定個個變黎香港澳門再轉機出國
到時一來黎機場攬炒
二來外國會驚埋香港出發嘅機

唔好再遲啲？
___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

但好多自由行仲有喺出邊留學個啲要返返去學校

聽日後日咪衝哂落黎

繼續落到黎
香港88

你中文係咪睇唔明?

啱啱睇咗一轉，自由行冇停
自己買機票酒店，冇經中介/旅行社買
仍然可以出發

停旅行團昨日公佈咗啦。
自由行 即係停出入境？..

係要等所謂中央政府做
專登矮化一國兩制
好撚垃圾

停旅遊團有咩用
d有病嘅覺得香港醫療技術好 咪一車車衝落嚟

香港係中國境內一部分 屌你

係境外呀

咪咁天真啦

落慣黎果啲轉晒做商務簽証﹐可以無限次往返

比你入，但可唔可以強制隔離14日？

支那西睬你都傻

啲旅行團加價

中國做了一件偉大的事

應該係指自由行套票
自己買火車飛廣州去深圳應該無人理你

林鄭condom公佈完不設實際後又被狠打一巴

香港身份證都唔得有啲過啦 外國人（非永居）都係拎香港身份證

中港婚姻個班先多。
#屌

強烈要求林鄭回應
呢d自由行 旅遊團禁止唔係應該由你公布嘅咩 要詳情
宜家習總講d又唔講d咁

樓主可唔可以pin呢個呀
上面都好多支媒話淨係停團
未confirm之前唔好比假希望我地

係大陸出境係拎住回鄉證
比唔比呢班人出境真係大陸先知

大家唔好盡信住
林鄭宜家咩都無講過呀

所以要完全禁大陸人，香港人都要檢查完先比入境。

去過高危地區直程踢佢去隔離14日先比出黎。

大家簽呀！

咁都叫好啲？
仲有班藍屍廢老
人數夠係香港爆發

已pin

中咗招千祈唔好片死佢

返左去就唔好返黎啦

不過我有一班仆街大陸同事仲要返家鄉過年

唉⋯⋯好撚驚

即係除非有HKID唔係就黎唔到香港?

即刻打去衛生署話你屋企有疑似病人
不過你要準備放假14日

Ok you win

（推上熱門)若不封關，需即時成立臨時新政府

自由行冇停，大陸可以去邊個國家自由行？好似個個國家都要申請先出得
得香港，澳門可以自由行～
湧洒落來香港都似

香港計境外但非國外

內地新型冠狀病毒感染肺炎疫情繼續擴散, 全國30個省區市都有疫情, 目前只有西藏未出現個案. 確診個案已增加至1300多宗, 死亡患者增至41人.
重災區武漢市病床不足, 市政府正在趕工興建兩間臨時醫院, 預計下月中完工, 兩間醫院都專門接收新型肺炎病人, 一共可容納2000張病床.
武漢市明日凌晨開始, 進一步禁止車輛在市中心行駛, 只有許可車輛可以行駛, 接載醫護人員及, 接送發燒病人到醫院.
南京規定入公共場所必須要戴口罩. 北京明日起停運所有省際客運.
另外中國旅行社協會表示, 今日起暫停經營國內旅遊團, 以及預訂機票加酒店的國內自由行服務, 下星期一起出境團及出境自由行亦停辦.

我身邊都有一班
準備落返黎 屌

起碼少左班武漢直送嘅囉。

今日仲有班新移民上咗去大陸，話帶口罩就冇事

國內國外自由行都停辦
點都包埋香港

巴打有冇link？邊個media報？

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

而家係怕班番左大陸既仆街

應該自由行冇停～ 大陸人唔可以自由出國、只可以自由落香港澳門

metroradio都報左會停止所有旅行團同自由行希望唔係炒車

幾時全黨4清光呀

呢個完全冇得防，係極多港豬去左支拜年，過幾日大條道理番香港

大家記住戴口罩！

根本應該捉佢地去隔離14日

屌佢地老味 真係冇撚腦

有個仲要講極都唔戴口罩

戴左仲要反轉左黎戴

藍絲真係冇撚腦 要死行開啲啦屌⋯⋯

即係班on9仲可以上大陸旅行？

真

最好emperor Xi 中埋

屌我真係唔明香港人點撚解仲敢上大陸玩

嫌命長

噢，今翅仆街鳥

係去旅行自由行套票嗰種自由行

唔係講緊港澳個人遊，一簽多行嗰種自由行

呢啲人佢死佢事啦
仆佢個街落嚟散播病菌,害撚死成個香港呀

羅湖唔關有閪用咩

返過支那再落黎香港既港豬、腥移民一律強制隔離14日

sounds like this one

咁樣封關 香港重慘湧曬入黎

講得啱，個隻林奠扮撚晒野，扮到咩都係習大大話事，免晒佢既責任，其實佢就係對全港人懷恨在心，藉此報復港人

哇屌 唔撚怪得柒婆唔封關啦
原來要俾個彩俾雜種

G持
班自私撚冇諗過其他人
當醫護抽生死籤時，班自私撚喺到增加負擔

呢個時候香港就會變國內 自由出入
因為一國
其他時候就會變返兩制

大把港豬家長知道17號先返學
即刻改車飛
根本延遲幾耐復課都冇用
一日唔捉哂佢地去隔離
一日都係會爆
只係早爆同遲爆既分別
依家就係17號之後先爆

雖然覺得好應該，但中國主動咁做應該係核爆咁嚴重

番左大陸過年的港豬都唔好番黎

全国不嬲都唔包香港ga la
你睇淘寶全国包郵就知

佢寫境內外

我無睇唔明呀

屌 以往初一邊有咁多大陸西姐
今日成個銅鑼灣都係班大陸西
落黎玩又有，去藥房搶口罩又有
有啲仲要無帶口罩

新年都已經有咁撚多
仲未計新年後翻黎果啲仆街港豬

我覺得呢個一定要

最起碼應該要隔離14日先

雖則不太完美
但停自由行都算對正下藥
林鄭政府仲無能過中共
屌

冇阻止個人既進出境 只係禁止境內外報既旅行團

[引用] 香港其實有一億個口罩存貨 根本唔需要問大陸

咁而家身左香港既支那人咪留係到！？

星期日會唔會有一千萬人入境

因為對家都已經封咗自己關

究竟香港係唔係中國嘅一部分？
香港啲旅行團自由行又停唔停

咁技術上佢地都係香港人
不過停自由行已經阻到9成人
不過呢一兩個星期武漢高鐵都唔知已經嚟咗幾多人...
要過多7-14日先知有幾多人有事

push for follow-up

滅國算啦

支爆之前先民怨爆發

停自由行package
如果真係有簽證 自己安排住宿係仍然可以黎

你慌佢唔係特撚登嘅咩 咁快搞掂單嘢啲人又focus去抗爭 港共係咁仆街

問題係出香港叫唔叫出境

俾多日時間你。要走好走喇

無阻自由行 只係旅行團同book機票酒店嘅行業停止服務

我當你香港係國內
佢都話國內自由行停

下屌呀

從來冇解封過

包唔包香港？
日本新聞話中國stop海外旅行

香港是否海外？

暫停接受簽註申請定暫停通關？前者代表呢一兩日趕得切簽左可以繼續嚟喎

在線旅遊企業唔係應該係類似agoda個d咩

外國多數都分開計

有香港身份證就係香港人呀！

習大大為左大局咁做，屌林奠都費撚事！

認同香港價值觀、融入香港文化先係香港人

咁都唔小架

香港獨立!

我相信正常人就唔會呢d時候去支那拜年啦.........

我睇新聞只係話旅行團同埋機票+酒店package停

借個位，幫推
[唔想死，唔想害死人嘅入黎]你地系唔系唔記得沙士點爆，屌你正系帶口罩有撚用咩

第一次見到大陸做野咁實際

順便停埋香港北上啦 屌

點解淨係叫醫護罷工？明明封關關乎全香港人生命保障。

咁做即係大陸已經爆發到災難級

咁唔小中港婚姻或者長者係內地架

俾佢哋黎，但係隔離返一兩個禮拜先。

入境先隔離一兩個禮拜。

自由行審批權利唔係香港度
支那各省公安部審批
自遊行正常，自己諗

疆屍account 發現

#粵語新聞報道 #武漢肺炎 #生育旅遊
全國4100萬人自我隔離；傳病人嫌住院貴拒絕隔離 | 粵語新聞報道（01-24-2020）
好很大獲一定要封關呀
[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

你以為啦
二次中日戰爭中共咪照樣打柒國軍

其實仲有一批商務簽.
大陸好多人有商務簽. 其實係俾多D 錢, 無一周一次限制既個人遊

幫手

Same
有d對我好好 但真係唔去啦
除左清明去拜 其他都唔會去

但廣東大把人隨時落到黎

班有錢既疏通疏通一樣大把路落到黎佢地最愛人血饅頭